大家最癲試過做D咩

小學試過愚人節大大聲係走廊同個女同學示愛
點知我都未講完條女已經要拒絕我
我即刻講聲「玩你咋 傻婆」之後大笑跑走😂😂😂😂😂

表白

樓豬最癲就係收好人卡？

吾知牙屌梨老米=.=||

入咗呢個post

繼續生存

係街玩電話 比個廢老大大力一野拍我部機落地 屌我廢青低頭族
我對佢舉中指

晏就時分係銅鑼灣掉裝咗水嘅啤酒罐落街